一人一個身邊朋友扮有錢事件

我有個舊同學，
中學畢業之後話屋企有門路比佢去中央戲劇學院讀書，唔洗面試都入到，成日post啲相係拍緊劇化緊妝咁。

後來有共同朋友去探佢被踢爆係啲只要有錢就入到既不知名演藝學院 （冇當面問佢，只係事後同我地講返）

但佢仲成日post ig話同咩大明星吳亦凡個啲人合作，又話audi搵佢拍廣告之類

唔好意思當臉拆穿佢

Cls

中學同學讀埋form3 就會出國讀，
本身佢都無乜FD 又想人farewell佢，就包曬全班去megabox 唱K。
因為唔駛錢，所以個個都去曬。
結果佢帶唔夠錢，要現在問人借千幾蚊埋單

lm

Haha

佢諗住自己咁毒應該冇人會黎，點知大家咁熱情

個post名就叫「一人一個身邊朋友扮有錢事件」
但係你講果啲野係冇料扮四條喎柒撚

中學有個戇尻仔同人地食飯一定要叫最貴嗰個餐(甚至唔係學生餐)
重要加錢轉啲唔知乜尻野飲
埋單起碼40幾50蚊(六七十蚊都聽過)

之前中學有個同學話自己住mikki，後尾俾人踢爆係住mikki隔離個東頭邨

Sor 自膠
本來係想講佢扮去旅行扮住大屋個啲，但諗諗下講左呢單